"Dhr.
Weston zal bijna net zo opgelucht zijn als ikzelf, "zei ze.
aan op dit punt zijn we ellendig.
Het was onze lieve wens dat jij Misschien zijn ze aan elkaar gehecht - en we waren ervan overtuigd dat het zo was.
Stel je voor wat we voelden voor je rekening. '
